/* 
  Localizable.strings
  DiveSync

  Created by Phan Duc Phuc on 12/22/25.
  
*/

"EAN" = "EAN";
"O2" = "O2";
"Are you sure you want to delete selected dives?" = "您確定要刪除所選的潛水記錄嗎？";
"Sort your logs" = "整理你的日誌";
"Add Manual Dive Entry" = "新增手動潛水進入";
"Please select the unit for this dive log" = "請選擇此潛水日誌的單位";
"Meters" = "公尺";
"Feet" = "腳";
"OK" = "OK";
"SN" = "SN";
"Dive Computer Name" = "潛水電腦名稱";
"Dive Date" = "潛水日期";
"SEA" = "SEA";
"LEV1" = "LEV1";
"LEV2" = "LEV2";
"LEV3" = "LEV3";
"LEV4" = "LEV4";
"VIOLATION" = "違反";
"* From 0 m to 999.9 m" = "* 由0米至999.9米";
"* From 0 ft to 3300 ft" = "* 由0呎至3300呎";
"Tap here to input memo" = "輕按此處以輸入備忘";
"Memo" = "備忘錄";
"Are you sure you want to clear the memo?" = "你確定要清除備忘錄嗎？";
"Are you sure to want to delete selected photos?" = "你確定要刪除所選照片嗎？";
"Camera" = "攝影機";
"Camera not available on this device!" = "此裝置上沒有攝像頭！";
"Albums" = "專輯";
"Units" = "單位";
"Light" = "光";
"Sound" = "聲音";
"Water" = "水";
"No Deco Alarm" = "無減壓警報";
"Oxtox Alarm" = "奧克斯托克斯警報";
"Log" = "日誌";
"Log - Settings Used" = "日誌-使用設定";
"ON" = "開啟";
"OFF" = "關閉";
"SECOND" = "SECOND";
"Log - Gas Details" = "Log-Gas 詳細資訊";
"Gas Used" = "氣體使用量";
"Are you sure you want to delete selected dive spots?" = "您確定要刪除所選的潛水地點嗎？";
"Delete Selected" = "刪除已選";
"Search location" = "搜尋位置";
"Spot Name" = "景點名稱";
"Enter spot name" = "輸入景點名稱";
"Enter spot country" = "進入現場國家";
"SAVE" = "儲存";
"Are you sure you want to delete selected certifications?" = "您確定要刪除所選的證書嗎？";
"Certificate" = "證書";
"Add certificate" = "新增證書";
"Enter your cetificate" = "輸入您的證書";
"Are you sure you want to delete certification?" = "您確定要刪除認證嗎？";
"Weight" = "重量";
"State/Province" = "州/省";
"Zip/Post Code" = "郵遞區號";
"Emergency Contact Name" = "緊急聯絡人姓名";
"Emergency Contact Phone" = "緊急聯絡電話";
"What is your name?" = "你叫什麼名字？";
"What do you want to share?" = "你想分享些什麼？";
"Set" = "設定";
"Phone Number" = "電話號碼";
"Enter phone number" = "輸入電話號碼";
"Allow DIVESYNC to access this device’s location." = "允許DIVESYNC存取此裝置的位置。";
"DENY" = "否認";
"Serial Number" = "序號";
"Scan Devices" = "掃描裝置";
"No Device Found.\nEnsure your device is ON and Bluetooth is set to ON." = "未發現裝置。\n確保您的裝置已開啟且藍牙已設置為開啟狀態。";
"Looking for devices..." = "正在搜尋裝置…";
"Service not found" = "未找到服務";
"Read characteristic not found" = "未找到讀取特徵";
"System not ready" = "系統未就緒";
"Response too short" = "回復太短";
"Payload too short or missing CRC" = "有效載荷太短或缺少CRC";
"No response data" = "無響應數據";
"Write OTA characteristic not found" = "未找到寫入OTA特徵";
"OTA characteristic not found" = "未找到OTA特性";
"Cannot read firmware file" = "無法讀取固件檔案";
"Cannot create start command" = "無法創建啟動命令";
"Uploading firmware" = "正在上傳固件";
"No payload returned" = "未返回有效載荷";
"Reading device settings..." = "讀取設備設定。..";
"Writing device settings..." = "寫入設備設定。..";
"Downloading dives..." = "下載潜水。..";
"Your device’s setting are downloaded" = "您的設備設定已下載";
"NO NEW LOG TO DOWNLOAD" = "沒有新日誌可供下載";
"Your device has been added" = "您的設備已添加";
"You device’s setting are updated" = "您的設備設定已更新";
"Logs from Dive Computer are downloaded" = "下載Dive Computer的日誌";
"You device’s Date/Time are updated" = "您設備的日期/時間已更新";
"Firmware upgrade success" = "固件升級成功";
"Downloading dive" = "下載潜水";
"Connecting to" = "連接到";
"Select Date" = "選擇日期";
"Other" = "其他";
"Enter tank type" = "輸入油箱類型";
"GAS CONSUMPTION RATE" = "瓦斯消耗率";
"Max Depth" = "最大深度";
"GF High" = "GF高";
"GF Low" = "GF低";
"Safety Stop" = "安全停止";
"Set Auto Dim" = "設定自動調光";
"Dive already exists" = "潜水已存在";
"Do you want to import this dive into your log?" = "您想將此潜水導入日誌嗎？";
"Failed to import dive" = "導入潜水失敗";
"Last Connection" = "上次連接";
"Serial" = "串列";
"MOD" = "MOD";
"Synced" = "同步";
"Device not found!" = "找不到設備！";
"Looking new firmware\nCurrent" = "正在查找新固件\n當前";
"Your dive computer firmware is up to date!" = "您的潜水電腦固件是最新的！";
"Are you sure to want to delete this device?" = "您確定要删除此設備嗎？";
"Downloading firmware v" = "正在下載固件v";
" Firmware file not found on server." = "在服務器上找不到固件檔案。";
" Download failed" = "下載失敗";
"I agree" = "我同意";
"I do not agree" = "我不同意";
"Logs" = "日誌";
"Owner Info" = "所有者資訊";
"Statistics" = "統計";
"Send to Tech Support" = "發送給技術支援";
"Do you want to send us the data from the DIVESYNC app for analysis?" = "您想將DIVESYNC應用程序的數據發送給我們進行分析嗎？";
"Website" = "網站";
"Email" = "電子郵件";
"Permissions" = "權限";
"Privacy policy" = "隱私政策";
"Terms of use" = "使用條款";
"Permission" = "權限";
"Most Visited Dive Spot" = "訪問量最大的潜水點";
"Total Number of Dives" = "分區總數";
"Total Dive Time" = "總潜水時間";
"Min Temp" = "最小溫度";
"Max Temp" = "最高溫度";
"Average Temp" = "加標題";
"Set Date - Time" = "設定日期-時間";
"Set Date Format" = "設定日期格式";
"Set Time Format" = "設定時間格式";
"Set Date" = "設定日期";
"Set Time" = "放置時間";
"Use the system Date and Time" = "使用系統日期和時間";
"Set Units" = "設定組織";
"Set Brightness" = "設定亮度";
"Set Backlight Duration" = "設定背光持續時間";
"Set Sound" = "設定聲音";
"Set Alarms" = "設定警報";
"OXTOX" = "OXTOX";
"Salt" = "鹽";
"Sample Rate" = "取樣速率";
"Gas 1" = "氣體1";
"Gas 1 MAX PPO2" = "氣體1最大二氧化碳分壓";
"Gas 2" = "氣體2";
"Gas 2 MAX PPO2" = "氣體2最大二氧化碳分壓";
"Gas 3" = "氣體3";
"Gas 3 MAX PPO2" = "氣體3最大二氧化碳分壓";
"Gas 4" = "氣體4";
"Gas 4 MAX PPO2" = "氣體4最大二氧化碳分壓";
"Set Owner Info" = "設定所有者資訊";
"Name" = "名字";
"Surname" = "姓氏";
"Emergency Contact Surname" = "緊急連絡人姓氏";
"Version" = "版本";
"No Logs" = "無日誌";
"Switches" = "開關";
"Photos" = "照片";
"OXTOX end dive" = "OXTOX尾跳";
"Surface Interval" = "表面間隔";
"Share" = "分享";
"No Photos Added" = "未添加照片";
"Start Gas" = "啟動氣體";
"Start Dive<" = "開始潜水<";
"Start Pressure" = "啟動壓力";
"Max Ascent Rate" = "最大上升速率";
"NO DECO" = "無裝潢";
"Settings Used" = "使用的設定";
"Max PPO2" = "最大二氧化碳分壓";
"Start Dive" = "開始潜水";
"Dive Time<" = "潜水時間<";
"Tank Capacity" = "油箱容量";
"Dive Spot" = "潜水點";
"Min Depth" = "最小深度";
"Dive Status" = "潜水狀態";
"Max Temperature" = "最高溫度";
"Sort" = "排序";
"SAC" = "SAC";
"Tank Type" = "儲罐類型";
"Mode" = "模式";
"TLBG Bar" = "TLBG酒吧";
"Remove" = "移除";
"Min Temperature" = "最低溫度";
"Search" = "搜尋";
"No Certification to List" = "沒有要列出的證書";
"Add Image" = "添加影像";
"Allow DiveSync to collect data from your dive
computer for helping us to make improvements to
our products." = "允許DiveSync從您的潜水電腦收集數據，以幫助我們改進我們的產品。";
"Invalid passcode" = "密碼無效";
"Increasing" = "新增";
"Import log(s)" = "導入日誌";
"Importing…" = "正在導入…";
"Import" = "導入";
"Hour" = "小時";
"Height" = "高度";
"Handshake…" = "握手…";
"Gender" = "性別";
"Gauge" = "量測";
"Gas Details" = "氣體詳細資訊";
"Gas" = "氣體";
"FT - °F" = "英尺-°F";
"FT" = "金融時報";
"Front photo" = "正面照片";
"FRESH" = "新鮮";
"Free" = "自由";
"Firmware Version" = "固件版本";
"FIRMWARE UPDATE MODE" = "固件更新模式";
"Firmware Update Complete! Verifying firmware version" = "固件更新完成！ 驗證固件版本";
"Firmware Update" = "固件更新";
"Female" = "女性";
"Favorites Only" = "僅限我的最愛";
"Error" = "錯誤";
"Ensure that your Device is ON and Bluetooth is opened." = "確保您的設備已打開，藍牙已打開。";
"End Pressure" = "末端壓力";
"End Gas" = "尾氣";
"Enabled" = "啟用";
"Emergency SurName" = "緊急姓氏";
"Emergency Phone" = "緊急電話";
"Emergency Name" = "應急名稱";
"E-mail" = "電子郵件";
"EAR" = "EAR";
"Do you want to upload the new Date - Time to Dive Computer?" = "您想上傳新的潜水日期時間電腦嗎？";
"Do you want to upload Settings to Dive Computer?" = "您想將設定上傳到潜水電腦嗎？";
"Do you want to synchronize the selected log(s)" = "是否要同步所選日誌";
"Do you want to save changes?" = "您想保存更改嗎？";
"Do you want to import this dive in to your log?" = "您想將此潜水導入日誌嗎？";
"Do you want to download Settings from Dive Computer?" = "您想從潜水電腦下載設定嗎？";
"Do you want to download all logs from this device?" = "您想從該設備下載所有日誌嗎？";
"Do you want to disconnect this device?" = "您想斷開此設備的連接嗎？";
"Do you want to delete this device?" = "您想删除此設備嗎？";
"Do you want to delete the selected photos" = "您想删除所選照片嗎";
"Do you want to delete the selected log(s)" = "是否要删除所選日誌";
"Do you want to delete the selected dive spot(s)?" = "您想删除所選的潜水點嗎？";
"Do you want to delete the selected certificate?" = "您想删除所選證書嗎？";
"Do you want to delete the owner info?" = "您想删除所有者資訊嗎？";
"Do you want to delete the memo?" = "您想删除備忘錄嗎？";
"Download Settings" = "下載設定";
"Download Logs" = "下載日誌";
"Downloading…" = "正在下載…";
"Downloading Logs" = "下載日誌";
"Download Failed" = "下載失敗";
"Download Complete" = "下載完成";
"Download" = "下載";
"Done" = "完成";
"Dive Time Alarm" = "潜水時間警報";
"Dive Time" = "潜水時間";
"Dive Sync" = "潜水同步";
"Dive Spots" = "潜水地點";
"Dive Settings" = "潜水設定";
"Dive Computer" = "潜水電腦";
"Disconnecting…" = "正在斷開連接…";
"Disconnect" = "斷開";
"Disabled" = "殘疾";
"Device Settings" = "設備設定";
"Devices" = "設備";
"Device found" = "已找到設備";
"Device added successfully" = "設備添加成功";
"Depth Alarm" = "深度報警";
"Depth" = "深度";
"Deleting…" = "正在删除…";
"Delete dive spots" = "删除潜水點";
"Delete dive(s)" = "删除潜水";
"Delete Devices" = "删除設備";
"Delete" = "删除";
"Deep Stop" = "深度停止";
"Decreasing" = "减少";
"DECO Time" = "DECO時間";
"Decompression" = "解壓";
"DECO" = "裝潢";
"Decline" = "下降";
"DD.MM.YY" = "年月日";
"Date" = "日期";
"Cylinder Size" = "氣缸尺寸";
"CUFT" = "立方英尺";
"Country" = "國家";
"Could not communicate with the dive computer." = "無法與潜水電腦通信。";
"Copyright©" = "版權所有©";
"Consumption" = "消費";
"Conservatism" = "保守主義";
"Connection Failed" = "連接失敗";
"Connecting…" = "正在連接…";
"Connected OTA MODE" = "連接OTA模式";
"Connected" = "連接";
"Connect" = "連接";
"Computer" = "電腦";
"Completed!" = "完整的！";
"Close" = "關閉";
"City" = "都市";
"Checking firmware version…" = "正在檢查固件版本…";
"Certifications" = "認證";
"Certification" = "認證";
"Cancel" = "取消";
"Brightness" = "亮度";
"Breathing Time" = "呼吸時間";
"Bluetooth Pairing Request" = "藍牙配對請求";
"Blood Type" = "血型";
"Birth Date" = "出生日期";
"BAR" = "BAR";
"Back photo" = "背面照片";
"Backing up…" = "正在備份…";
"Avg Temperature" = "平均溫度";
"Avg RMV" = "平均RMV";
"Avg Depth of dives" = "平均潜水深度";
"Avg Depth" = "平均深度";
"Average Dive Time" = "平均潜水時間";
"Average Depth" = "平均深度";
"Auto Sync" = "自動同步";
"Aluminum" = "鋁";
"Altitude Level" = "海拔高度";
"All settings are updated" = "所有設定都已更新";
"Allow DiveSync to collect data from your dive computer for helping us to make improvements to our products." = "允許DiveSync從您的潜水電腦收集數據，以幫助我們改進產品。";
"Allow" = "允許";
"All logs are synchronized with the cloud" = "所有日誌都與雲同步";
"All dive spot" = "所有潜水點";
"AIR" = "空氣";
"Address" = "地址";
"Add New Device" = "添加新設備";
"Add Manual Log" = "添加手動日誌";
"Add Logs" = "添加日誌";
"Add Log" = "添加日誌";
"Adding…" = "正在添加…";
"Add" = "添加";
"About" = "關於";
"5s" = "5s";
"24h" = "24h";
"12h" = "12h";
"10s" = "10s";
"°F" = "°F";
"°C" = "°C";
"New dives have been downloaded." = "新的潜水資料已經下載。";
"Rotate your phone to view the full dive graph" = "旋轉手機查看完整的潜水圖";
"From 0 m (0 ft) to 999.9 m (3300 ft)" = "從0米（0英尺）到999.9米（3300英尺）";
"From 0°C (32°F) to 99°C (210°F)" = "從0°C（32°F）到99°C（210°F）";
"From 0% to 200%" = "從0%到200%";
"From 0.21 to 2.0" = "從0.21到2.0";
"From 0:10 to 23:59. Note: Surface Interval to be blank if > 24 hr" = "從0:10到23:59。 注：如果>24小時，則表面間隔為空白";
"From 0:00 to 99:59" = "從0:00到99:59";
"My Location" = "我的位置";
"Latitude" = "緯度";
"Longitude" = "經度";
"No Dive Spot to list" = "沒有可列出的潛水點";
"No device to list. Add new device?" = "沒有可列出的裝置。新增裝置？";
"No device to list." = "沒有可列出的裝置。";
"Please select a device below" = "請在下面選擇一個裝置";
"Help" = "幫助";
"Language" = "語言";
"Tutorial" = "教學";
"FAQ" = "常見問題";
"Next" = "下一步";
"Previous" = "上一步";
"Working Pressure" = "工作壓力";
"Minutes" = "分鐘";
"Seconds" = "秒";
"Steel" = "鋼";
"Tap on + to add new device" = "點擊 + 新增裝置";
"Nearby Devices" = "附近的裝置";
"Try Again" = "重試";
"Log Statistics" = "日誌統計";
"Total Dives" = "潛水總數";
"Settings" = "設定";
"Update DC" = "更新潛水電腦";
"Time to dim" = "變暗時間";
"Dim to brightness" = "變暗後亮度";
"Upload Settings" = "上傳設定";
"Upload Date/Time" = "上傳日期/時間";
"Recently deleted" = "最近刪除";
"Restore" = "還原";
